［公投］11號晚定12號朝早

11號晚
12號朝早

收集民意，供大家參考，以集中人力

屌你 緊係11晚留到12朝啦

你捱過夜未？

集中辯論投票

[公投]究竟幾時出嚟？